點解啲鬼佬鬼婆咁撚蠢 咁多人覺得口罩冇用

啱啱bbc報英國單日新增34單武漢肺炎至85
跟住啲鬼係下面拗口罩冇用

自膠 第一幅圖post錯

哩張先啱

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

Twitter 要人

話唔係airborne 所以口罩無用

完全係錯鳩哂

反而我想知佢地唔戴既原因 有冇高手出招

佢地覺得自己都無病，做乜要戴？政府話有病先要戴嘛
相信政府！唔戴！
其實根本個病就係恐怖在唔知自己有無病，如果全民戴口罩，就唔洗再分咩有無病，口水鼻涕亦無得噴黎噴去，咁就可以保障彼此
戴口罩從來都唔係防空氣中嘅病毒，係防止自己被飛沫噴到/ 自己噴左飛沫落人地到

鬼無經歷過SARS 覺得係華人病毒 佢地話wash hand就有用 CLS

佢地解唔解釋到點解支那咁多人除口罩個十幾秒就中左招??

是但啦，少啲人爭口罩仲好

This is natural selection

正解
如果唔係medicom 無哂啦

是但啦佢唔戴嘅代價都係自己食返啫
死到七七八八就會知口罩有冇用

Airborne 你就要要豬咀，眼罩了 智障white trash

咪咪撚帶同班中東難民一齊攬炒啦

洗手+口罩係基本

平光鏡/護目鏡係進階

未經歷過沙士係咁嫁啦

d白鬼一向自視過高
當死左10個廿個傳埋比屋企人睇下佢地帶唔帶

最恐怖潛伏期14日
中左唔知

試過同鬼佬討論話facemask無用
一定得respirator先得

不如問返佢地如果只係洗手就防到, 點解日日升過百？

理q得佢 佢地死佢地事 死得多人之後咪會知自己智障

香港D白鬼都未知死啦

未有血的教訓

Natural selection

相對於東亞人，好多白人智力都比較低。
你去過外國生活一段時間就會深深感受到，
香港人同埋中國人其實智商真係比較高啲。
咁當然，去到最高級嗰啲白人就好利害，
即係叻嘅白人可以係世界頂級，
而普遍平庸嘅白人就係under average

其實好難怪人
佢哋有冇經歷個sars
對口罩，疾病傳播有無特別認識
咁緊係信個權威架啦

姐係我而家突然屌fda個guideline廢好多連登仔一樣會恥笑我

Airborne要生化防護裝，豬咀眼罩都冇用

笑鳩asian先戴罩
由鳩佢地死返批就最好
講又唔撚聽 信得政府嘅都係on9

慶幸香港人不信任政府 屌政府 屌支那
你會屌 係因為發現到有問題
自然人民會真正有自己思想
而唔係被政府權力帶走同引導你思想

佢會話因為中嗰啲人冇洗手

其實香港D 醫生都係話最緊要洗手

洗手最緊要係常識，唔代表口罩冇用
唔擋直接飛沫，喺你洗手之前已經中咗招

有病先要戴?
咁點解醫院診所d醫生護士平時個個都戴住
佢地有冇解釋

最撚大問題係佢哋覺得口就冇用，所以買都買唔到

問過，因為話wuhan virus個particle太細，阻唔到

佢哋一係覺得戴咗都冇用 or 自己immune system夠勁

same 好似講到如果唔係100%防就=useless

世界政府一樣黑

痾完屎尿手都唔洗
仲要戴口罩咁大陣象呀

文化都有關
佢地覺得戴罩嘅
一係有病
一係就恐怖分子黎
冇預防病呢個option

等d白皮豬肺炎大流行

冇病就唔洗帶
怪唔之得d鬼佬成日叫雞唔帶套

會唔會係因為外國無香港咁密集呀

鬼佬仲要有anti vaxxer, 連登老豆trump就係支持者

咪一樣有地鐵巴士

咁撚勁
唔怪得日落得咁快

不過口罩主要功能真係防止有病既人吐出病毒
多過防止飛沫彈落你到
問題係依家隻病無病徵, 人人都帶係唯一解決方法

人哋用念力抗疫

o岩呀
佢地見面就攬攬錫錫
食飯又唔洗手入屋又唔除鞋涼又唔沖
分分鐘成套去街衫就咁上床訓
戴幾多口罩都中撚硬啦

佢哋鐘意包拗，由佢地囉
當人口清洗洗減d廢嘅

件事好簡單，你搏唔搏咋嘛
鐘意去死我唔會阻住佢

另外想問下
其實當地政府有冇叫人應該點防疫？純洗手？

因為人地個政府唔似中共，唔似港共，人地政府有問責制，政府高官要向人民負責，點似習近平係香港買3億豪宅又洗黑錢又攬權，以自己利益為先！

到佢地爆到仆街嗰陣就會後知後覺㗎喇

Yes 真心on9

How can you so sure you are not infected?
How about saliva?

其實洗手都真係好重要
但唔代表口罩冇用
何況外國夜晚都周街有酒鬼柯尿
佢地真係會洗手咩

口罩係主要"減低你傳俾人", 次要"減低人傳俾你"
擋住D咳同乞CHI同吹水,大笑,飛出黎既口水
"無用無用"係指"人傳俾你"個PART, 因為實際上醫護都要FULL GEAR啦
咁但係人係自私既, 你話佢地知"減低人傳俾你"個PART, D人先至會肯帶罩, 間接達成"減低你傳俾人"個PART架咋
個病毒成日無病徵都有傳染性, "減低你傳俾人"個PART就好重要囉

香港本來係次熱門, 都KEEP到咁低, 我地實岩過人地

因為根本冇口罩賣，叫你班人戴口罩個個去搶醫護可能冇得用，又會引發恐慌。咪同你班人講唔洗戴口罩囉﹗

由佢地啦, 歐洲咁多左膠大愛親中既鬼佬鬼婆, 死D人我覺得仲好

其實佢哋啱喎
真係唔洗戴
依家都係局住戴
廢事引來奇異嘅眼光

外國人唔係個個都有常識

岩喇
唔好用口罩，賣哂比香港啦

佢地既教育係放養式，鐘意讀既會繼續讀上去，會因為興趣而不斷讀，跟住勁個班就好勁，廢個班就keep住廢
但華人就係咪都迫，所以就個個都要讀，有讀自然會勁D，但唔係自己興趣，有D難關係唔會過到，結果就全部都好平均咁勁少少

但係歷史已經証明左，勁既只要一個就夠，
極端D講，愛因斯坦一個影響左成場2戰
全部好平均咁勁少少係成唔到大事，結果就成為左人地比較鐘意養既狗咁解

等於問高登仔點解08年話自己中國人姐

入去教精佢哋啦，咁多無病徵case梗係人人戴最安全

是但啦屌

爆得勁過香港呀

Exact7ly
重點係中個一個人有帶 但係俾唔會知邊有染病 所以全部人帶先會有用

冇受過沙士教訓由佢地啦

NHS
Wash it
Catch it
Bin it
Kill it
基本嘢

歐洲個個都係有病先戴 戴咗你就好似有絕症咁 重病冇人行埋你到

其實沙士前香港都有好多醫護無戴口罩

衛生意識係要中過招先會加強

反而係香港我見好多鬼都有戴

飛沫傳播，應該計飛沫個size

人地CDC講過戴口罩會大幅增加不必要接觸面部既次數，從而增加感染風險

我覺得睇你覺得中飛沫定手部接觸再感染既風險大啲架姐
睇你信邊套

唔排除係政府放流料 想人唔好搶口罩

我工作果度十個有九個鬼佬客唔帶
佢地真心係覺得多餘，覺得香港人誇張左

白鬼智商
仲蠢過連登d港男

個d所謂專家話mask無用係基於以下前提:
-民眾不懂得如何正確佩戴口罩
-民眾不懂得如何選購合乎規格的口罩
-民眾不知道口罩是一次性，覺得可以重用
-戴左口罩會令人有虛假的安全感而忽略洗手的重要性
簡單d來講，佢哋假定民眾係弱智，至於點解...
我唔知。

同testing figure 好低

Sick ball

我都知係病人戴先有用啦，但係問題就係有病嘅人唔會戴吖嘛你又無方法知道邊啲係病人，就算知道咗邊個係又無辦法去逼佢戴咁唔通大家都唔戴互相病毒大雜交咩人人口罩就係各自將risk降到最低嘅方法嚟架啦屌

嘩你自我racist?
咁家下人地衛生意識真係比亞洲人弱喎

佢哋呢頭玩完meme，嗰頭就爆

佢地根本唔知有病毒既人有潛伏期唔知自己中咗，可以未發病就傳染，

見到佢地我會兜路行

香港啲唔戴口罩嘅賤畜鬼佬，唔私了最少都應該批鬥啦
由佢哋大搖大擺唔戴口罩傳播病毒仲要笑鳩你東亞病夫？

屌，d鬼有病都唔撚戴㗎啦
d醫生護士夠無病啦，口罩無用做咩戴？
同d外國同事講又話乜乜乜途徑都傳染到on撚99
戴口罩唔係100%防到，但最少減低被感染嘅機會啦
仲好，咪撚同我爭

連簡單數學都計唔掂

我喺德文啲fb新聞網咁講，啲人話我陰謀論，心諗 跟住一堆人畀haha恥笑我
好在都有少量正常人

如果口罩會增加感染 咁點解醫護要戴口罩？到底有幾智障先講得岀 仲咁多人like

傻閪

因為鬼佬鬼婆大部分真係好蠢

不爭既事實... 咁師兄你繼續留返係80年代啦

你錯曬concept......唔係爭唔爭問題

佢唔戴 佢惹到嘅話你感染嘅機會先高
口罩係用嚟防人防己

理撚得佢地姐
佢地死佢事
自己保命緊要
少d人買口罩咪仲好

極端d講 如果有好似支那個d痴線佬特登兜口兜面咳落你到點洗手都無用 點解咁地咁撚蠢

啲鬼係比較弱智 你見香港個啲都係少啲戴口罩
老老實實 香港宜家都未大爆發 全靠香港人個個戴晒罩

少啲人爭口罩 更加好

兩難

但如果成班豬隊友反緊愛因斯坦...

佢地唔呼吸的話就洗手有用

Exact7ly
唔換鞋就入屋呢下真心頂唔順
屋企污糟到好似條街咁
不過佢地喺街都周街坐所以無所謂啦

Wfc 佢地戴唔戴咩條命係佢

我男朋友西班牙人，佢拎哂外國d報導俾我睇同我講戴口罩冇用，又話佢做醫生既親戚朋友(都係西人)都話洗手先係最正確既防疫方法。佢話香港人overreacted, 就算我同佢解釋返沙士帶俾我地既教訓，佢都只係相信自己想相信既野最後我索性逼佢戴口罩，氹佢當係為左我戴...

其實當媒體同權威都表示唔需要戴口罩既時候，佢地會全部接收哂呢d資訊，唔會識好似香港人咁諗多一步諗深一層

白人種高人一等，唔怕

全部都係國師d信徒黎

自律

咁就係因為佢發明呢啲嘢，叻過我哋，基因我哋好就代表佢哋高級啲？去到佢哋有啲嘢比亞洲人做得差嘅時候，我哋就冇得話佢糾正佢？

師兄你嘅諗法都幾封閉，係咪你阿爸阿媽做錯事你都要跪喺度say sorry

係 仲要個grp好多都係做科研

前提要夠自律

有病嗰個唔戴 你咪仆街囉 on9鬼佬

聽講英國衛生部門係唔建議戴口罩

我終於明白鬼佬會係啲喪屍片入面死於on9
原來真實既鬼佬真係太有自信 太on9

唔係佢地蠢 係我地香港人全世界最聰明

支那瘋狂放曬d蝗蟲入黎 都無意大利爆得咁勁
好明顯係因為香港人衛生意識高防護措施都做足先無大爆

佢地怕俾人笑
係社交壓力

因為外國戴罩=有病
人人都遠離你，趕你走去醫院

有啲太敏感嘅途人會直接call埋白車
屌你走

所以佢地對罩好反感

一句問番佢，香港人口超級密集，又係正大陸隔離，仲關都唔封，日日咁多大陸人出入，搞咗兩個月都係一百人感染
其他西方國家遲咁多起步，有啲仲要晨早封關，獎牌榜依家已經爬晒香港頭了
當中原因同全民意識高有關係，呢樣係客觀事實

因為佢地無體驗過沙士囉

平均智商的確係

佢地覺得係小事，同flu差唔多。。。武漢肺炎死嘅人重少啲

On9

唔係想打飛機，但呢個我真係欣賞香港人，就算林鄭放啲支那落嚟都爆得咁少，真係好勁
不過可能因為有啲數字冇公布

佢地真係有wash hand咩

airborne個陣就真係冇用喇

唔全民戴嘅話即係由班仆街播毒，絕對唔應該wfc，係要出盡一切社會壓力鄙視佢哋批鬥佢哋
其實應該塞個口罩俾佢唔肯戴就打柒佢先啱
學佢哋點咁打柒外國戴口罩嘅東亞人一樣
但係啲連登仔又會話我帶風向、分化、破壞國際戰線架啦

無

收皮啦 香港人永遠都淨係識踩自己人

仲要搵手食三文治做晏晝

終於有人見到有個傻閪喺度對住白鬼打飛機踩自己人

封關？遲左喇，無用架。

所以香港冇大規模爆發完全係靠我地

憤怒的葡萄

佢地好多基本衛生其實好撚差

倫敦peak hour地鐵逼撚過香港

搵手食唔係問題，但係佢哋係咁講嘅洗手洗手，去到最後都係冇洗手食

真....親耳聽過件鬼婆講自己immune system好唔會中

所以鬼佬就一定唔會錯? 由其講緊一般既鬼佬 其實好多都好無知 睇你應該係現實中應該鬼佬都唔識多個 或者條件一定好差先至會覺得鬼佬啲屎香啲

所以政府唔可以係蠢人

根本就東亞病夫先戴口罩

D 鬼佬去完廁所唔洗手
比人見到佢先會去洗
仲有見親面就會握手
揭紙揭唔到會用口lam 下手指再揭
醫護除咗做手術時間之外無人會戴口罩
加上佢地一定無好似香港人咁減少聚會同減少外出
基本上歐美一爆就會爆到仆街

利申：最憎同人握手

la bise

日本仔係二戰時已經係黃人科技頂端
打輸比科技 更加尊重呢樣野
中國真心相信有錢就有科技

冇經歷過沙士嘅血的教訓

其實佢地戴唔戴口罩都會中

其實係全民戴先有用
一啲人戴一啲人唔撚戴其實係廢左一半

有病既人唔撚戴既，
打一個黑痴你成身一樣都係菌
只不過你包住口同鼻唔會直接中獎
衫褲鞋都一樣好多菌係到
唔清潔乾淨一樣會中獎

啲死鬼佬揭書都要lam 一 lam 手指

意大利咁短時間都死左一百人
希望歐美都驚剔

咁咪好囉 少d人同我地搶

好核突不過去廁所唔洗手唔止鬼佬 好多男人女人都會

利申 除咗𨋢製唔會掂街上仼何野

我同學咬支筆咬到含撚咁睇到我同另一個呆曬

The virus is a contact virus

關你撚事咩
日撚日吹奏外國
小小野就就嘈
而加全中國帶緊口罩咁係咪好醒
不分化ok?

由佢地啦, 佢地唔中次伏,唔會學乖

主要係個dispersion高， extreme case 多
叻嘅人好叻，蠢嘅人好蠢

香港人會怕有病寧願唔出街唔玩，戲都唔敢睇
你叫啲鬼為咗唔好感染，weekend 唔好落去clubbing 唔好去打波游水，睬你都傻
所以我地感染人數升得咁慢，佢哋升得咁快

根本就唔合邏輯
點解醫護戴就有用 普通人戴就無用?
又唔見佢地叫醫護唔好戴口罩

普通人戴口罩會戴得唔正確，咁洗手都可以唔正確架姐

做人無用

佢哋一知道elderly易中啲就覺得自己唔會有事

香港民間識自救真係世界第一個個都唔信政府我都覺得可能會有隱藏數字 但計埋應該唔會有佢地咁多單

所以民主自由唔係最重要，人民自保意識更重要，台灣兩樣都有

點解香港廢老唔帶

我覺得佢地未了解清楚隻毒點運作
例如潛伏期傳播
同埋對人太有信心
香港黎講未出呢單野之前好多時都係病果個人唔戴
嚇到隔離d 人戴

屌佢地返到屋企連鞋都唔除就上床真係唔好旨意佢地會洗手

問題係左膠一般高學歷同唔信政府，反而右派服從權威，所以右派會死多d

高智商咪又係比小學生管

佢哋冇經歷過SARS,信哂政府,其實啲政府知道口罩供應不足,所以先話洗手就夠.
只是香港及東亞地區先知口罩的重要,唔會信哂政府.

所以醒目既大陸人，都會移民去美國

感覺上全民防疫做得最好最嚴緊既就係香港人
SARS血的教訓
大陸一樣死得人多，但從來唔會從教訓中學習

一定冇

E生(Dr Rex)解答過，雖然武漢肺炎病毒得1微米，而口罩filter係3微米，但係口罩filter係利用靜電原理，所以都可以痴住病毒。

BTW, 條命/健康係自己嘅，white trash白痴， 理9佢啦

一早就有隱形病人，根本就唔知自己有沒病。
所以假設自己中咗戴個口罩，保護其他人好撚難呀

死鬼佬好撚蠢呀

慘
咁我諗師兄應該係好細個就去外國讀書然，俾人歧視bully，搞到依家咁自卑唔敢糾正外國人做得差既野...
加油阿師兄

White trash

之前聽過嘅講法係病毒痴住口水出 飛沫其實都大粒 所以擋到飛沫就應該擋到病毒 唔係好肯定

同埋人大左更加覺得所謂智力除非你係天才或者白痴
否則對人生影響唔大
更加重要係你待人接物、自信心、堅持
鬼佬普遍social skills 真係好好多

條傻閪俾鬼佬馴服到貼貼服服

西方國家成功係響民主制度，又有啓蒙思想，以科學實證爲本
睇好多IQ research 其實西方唔算係特別太高。
另外就係移民政策，全世界最勁最聰明既人都去曬美國/歐洲
先造就到白人社會既成功
同一般白人layman無任何關係

無知的white trash

外國好多專家都走出嚟踩到口罩一文不值咁
但佢地越踩就覺得成件事越鬼
好似專登搵位入鳩口罩 有好明顯嘅背後意圖...

好多鬼佬 鬼妹都唔戴
西貢大把

即係點

佢地唔會明 你問十個可能有九個都唔知呢個病毒中咗招可以係冇病徵 佢地正係知要曬WHO指示

其實係正常
當你做水喉佬都舒舒服服過生活 你追求更多野既動力就細左 你自己無咁上進
簡單來講競爭大既社會人既能力自然較高
白鬼低壓高社福既生活環境自然養到好多平庸既人

佢哋想死
阻佢唔到
一路好走啦

識個住支那嘅葡萄牙人話 係因為the media塑造到咁危險 Flu仲恐怖

佢地知唔知咩叫飛沫?

就算鬼佬既上一代都冇經歷過大瘟疫，所以根本依家既鬼佬平民都冇戴口罩既習慣下次啦，下次再有大瘟疫鬼佬就一定會戴

係邊個天才話係contact-borne, 明明依家係人都知最少都droplet-borne 啦。你咪唔好戴食晒人地D 飛沬

白鬼某方面係自私啲,只諗到自己

算9數喇你男朋友，咁撚蠢唔要都罷

戴口罩係為咗減低風險，少一個percent中招都好過冇

落雨擔遮都有機會濕身，又唔見啲人話「屌，擔唔擔遮都會濕身，擔遮都冇用，咁我唔擔遮出街都係一樣」？

涼都唔沖啦

鬼佬連口罩嘅設計係防吸入定噴出都未知。

個個戴口罩其實係同時保障人地同自己
有戴口罩既人咳同打乞CHI，首先已經隔咗95% 病毒 (當VFE係95%)
就算周圍既人正面硬食，真正出到來既病毒只有5%；
另外隔離既人有戴口罩，真正有機會入到去既病毒= 5% x 5% = 0.25%
有效20倍
另外噴咗落周圍既飛沫呢？口罩又可以隔埋

mayo on9唔係第一日嘅事

然後記者大大隻字話: 戴口罩可能增加被感染機會

班民眾真係弱智
口罩冇用都信

嗰頭近 然後話麻煩 大不了咪死 睇得好閒咁樣樣
到中招之後又叫晒救命 話當初買唔到口罩
當然有部分係真係買唔到唔戴

好多鬼都好似自然療法啲濕鳩咁亂吹啲好似好有根據嘅嘢o架

佢地成日話病人先要戴口罩
但佢地自己從未去驗過自己有無病

我理解airborne戴口罩都冇用

是但啦 當佢地人數係香港幾倍之後
就會話研究到香港既戴口罩行為係正確示範

抵死囉 最好唔好載 全部貨出口等我地買到 佢哋全部中招死

算啦，要死唔俾佢地去死咩？清算一下地球人口都好呀。

我覺得係因為我地生活係香港姐
去到外國七成你見到嘅白鬼都係啲教育水平低嘅鄉下佬 智力低係正常
香港人平均教育水平+水準係世界最top 個批 咁比唔fair

全世界跟香港市民學野就岩啦

沙士個經歷太沉重

咪仲好，離個病毒係蠢人清洗器，瘟疫之後留到既，就係最有智慧既一群

其實又去過外地就會知，好多鬼佬真係又污糟又好懶好蠢，好似無common sense咁

最弊係個政府都建議人唔好戴口罩

佢地連基本衛生常識都無

呢個真
10分白人
6-9分東亞人
3-5分白人
0-2分黑人

我問過佢地 我記得佢講嗰句
Because it is useless
然後就話反而洗手會更緊要

香港人去旅行/工作上 有幾何接觸到佢地d鄉下佬咪又係d大城市人
之前英國都有份報告話倫敦市民既數學能力普遍都係小學程度
事實係人地d大城市生活都無咁大競爭 自然能力差咁d

問題係佢地真係洗先得架

由佢死， natural selection，無咁多人咪仲好

但戴口罩唔算普通衛生常識？唔少香港人普通感冒都會戴 但佢地連大型傳染病都咁

咁on9, 抵佢哋中啦

有病先戴

就係好多pk有病都唔戴，戴左保護自己

唔知啦 不過我想講
香港好多人都係只係帶bfe
根本擋唔到 只係攞嚟防批鬥用
咁都冇事真係算係咁

佢地應該係想舒服唔想有野蓋住塊面，再搵理由去justify自己理據。而唔係站喺防止病毒傳染角度去諗問題。

真心 口罩幫你擋哂啲飛沫已經差廿皮
減低感染少少機會都要做啦

重點係成班white trash 人地問戴口罩點解要比人打同趕落巴士 成班人就係度用戴口罩冇用黎justify點解打你係岩 有病

中國人計數夠全世界平均最叻數一數二既地方
你有無為中國人身份自豪

對香港人身份感到自豪

係香港先多white trash
撈唔店先過黎扮野 搵份好工

佢地風格鐘意唔用套

香港醫護平時都唔一定戴
特別係病房果d

屌你呢句野justify到點解鬼佬坐地下

同埋屌屎眼

我都覺得叫全民戴口罩其實只係想保護人地

岩

呢個世界一向
都係極少數白人天才
帶領一大班廢物

moist surface都講得出
what the fuck

病毒同細菌都分唔清學人上網留言

香港政府都叫人唔好戴，有腦既自然知戴定唔戴比較有理據。不過如果係社會壓力搞到唔敢戴，其實都幾悲哀。

呢隻係droplet 都要戴啦
airborne 戴n95

戇鳩根本兩樣可以一齊做
講到戴口罩就一定唔洗手，洗手就一定唔使戴口罩，唔知乜撚嘢居心

佢地覺得病毒會單向，病人戴先有用同一隻物料我問返佢地係咪病毒識分左右冇人駁到佢地連專家都白痴真係等死

其實執口罩位係好危險 但佢自己唔講野都會跌

contact virus

推 全球都爭住戴 我地咪無

因為佢地習慣對所有事都享有「自由」既權利，甚至你叫佢自行隔離佢地都肯定會出街，同班鬼佬傾過好切實感覺佢呢到心態

Airborne 其實surgical masks都有少少用，唔係100%。真係好過冇架

生化防護裝個FILTER咪又係豬咀 D P100 FILTER...
只係COVER埋個身體表面再安全D姐..

但係就算帶左都真係有用⋯？

仲有美國大把人話新聞成日誇大疫情
Twitter 見唔少
佢哋左右兩黨嘅分化真係好勁

諗到anti-vaccine 、地平說，乜柒都係white trash 發明

是撚但啦，全球人戴既話一定唔夠貨
依家佢地自願唔戴何謂逼人戴，依家入定貨
到佢地他朝有一日想要，就真係手持口罩有鬼妹屌。

未奶過野覺得自己一定冇事
由佢地慢慢奶

見到好多鬼佬話如同戴個petri dish喺塊面度
同埋佢地好理想主義，活喺一個無潛伏期隱形患者／自私病人／社畜既世界入面

就算佢哋講啱病嗰個應該戴，問題係病嗰個都唔撚知自己病，點防範佢哋係咪唔知隻毒可以無症狀傳染根本自己唔想戴就諸多籍口。鬼佬鬼婆根本多數都係依啲偽君子

咁點解扑野要戴套
係驚對方有d咩病呀嘛，點解咁都唔撚明

一個病就令到唔同國家既長期弊病現晒形

正解，呢d真係心水ching，人棄我取，入多d口罩好過

吓?

佢地文化/傳統做法係覺得病既人先要帶，咁就唔會傳俾其他人
如果真係病既人都帶晒口罩，理論上其他人唔帶都好安全，不過問題係唔知自己係唔係帶菌者
好多地方政府既應對同做法都好慢好死板，今次隻病毒咁古惑即刻跟唔切，官僚主義徹底暴露

黑死病又冇佢份，沙士又冇佢份，連伊波拉係佢到都爆唔起，未見過棺材又點會流眼淚

你咁講又真係

唔駛笑架你
成個post既人都知你賴鬼佬賴到雪雪聲，成陣腥味，好撚7
想問下清你自信心咁低點溝女？會唔會係公開場合發表你以上白人絕對優勝華人係垃圾既言論？講完啲女有冇覺得你好有型好識諗？清你覺得自己咁低賤有冇考慮自殺？

靠呢個主動式灑罐入氣之嘛，個filter差唔得遠..
呢件野由眼罩進化到包曬個身姐

我貼呢個款都可以配你呢種頭盔

快撚啲俾個教訓佢地！

帶裝拎多樣item總好過裸裝嘅

屌 咪撚話戴口罩
啲膠官唔好成日掂自己塊面都做唔到

澳洲個d都係咁 仲有d新聞話戴咗仲反而會增加你染病嘅機會

分享下啦清想跟你學野

頭先唔係好撚型 雄辯滔滔既咩？跟唔到你學賴鬼佬我地覺得好可惜，想好似清你賴得咁型牙

試過一落樓聽到附近有人隨地吐痰，好驚恐咁樣望過去，以為係廢老點知原來係一個white trash

大家唔信其實仔細觀察下大家執口罩位 除戴口罩會令大家掂多左幾多次塊面

其次係有好多人戴左口罩反而覺得自己受保護而降低左防疫意識 e.g 多左飯聚行山 同時錯誤地戴口罩會降低左效用（唔講後生 講老個啲）

所以外國人咁強調hand hygiene 因為佢你唔勤洗手 帶口罩都冇用

利申：會戴 但係如非必要都唔搞個口罩 唔好出街就最好

做決咩要駁你？我等緊你分享經歷學野

上面我啲問題好practical, 想學清你賴白人，但唔知點解決以上疑難

Unlike NIOSH-approved N95s, facemasks are loose-fitting and provide only barrier protection against droplets, including large respiratory particles. No fit testing or seal check is necessary with facemasks. Most facemasks do not effectively filter small particles from the air and do not prevent leakage around the edge of the mask when the user inhales.

佢地咁講，但我明明見過好多研究話n95同surgical mask效果分別不大，有無人可以解釋下

要中點都中嘅原理

點解佢地覺得冇用
因為mask只係防到droplets ， 即係要係帶病者咳加離自己幾米內先有用，佢地覺得個機率太細

" The authors found that N95 respirators filtered out 97% of a test aerosol while surgical masks did almost as well, filtering out 95% of the aerosol."?

琴日有個鬼婆俾我寸到收左皮
無知真可怕

鬼佬覺得口罩係亞洲象徵
所以佢哋死都唔戴

外國醫院既護士醫生戴唔戴口罩先？
如果佢地戴咪證明戴口罩係預防感染既一個方法

其實防止暗底有病都唔知既人散播先係最大好處，其實人人都戴會少好多人中招。

有個留言話口罩唔防飛沫入眼
所以口罩冇用
加眼罩咪得lor
有時on9 真係會害死人

有句好撚癲
If u a gonna get it u a gonna get it
佛系病毒學家

仲覺得我哋日戴夜戴冇鳩用 好naive

其實condom都唔係100%，叫佢哋都唔好用啦

正正係呢個邏輯謬誤

真 香港好多鬼都唔戴 又大大聲咳

多人戴口罩既地區一樣多感染
少人戴口罩既地區一樣少/零感染

就好似佢哋都知道帶套有用，但係都成日唔帶，
舒服啲呀嘛

鬼佬唔洗用嫁

雖然俾班西人串，但係呢個真
香港無論搶乜都係世界第一
以前係我蠢，好天真好傻，唔應該歧視班師奶

因為目的不同
要舒服 vs 要避孕

清假膠?

點都唔係你講嘅豬咀眼罩就夠

教育決定平均質素，基因決定最高質素

鬼佬返屋企唔換衫唔除鞋
上床都唔除鞋（講緊係出街鞋）
好癲

唔好話人蠢

戴罩又染病
無戴罩又唔染病
分別在於?

咪由佢地爆下感受下囉

屌你係英國戴咗反而成個異類咁
返學啲人又唔戴
是但一個有事真係滅得國

因為會係眼入

very agger you

冇經歷過沙士
亦都唔知咩叫武漢封城

佢地唔爆番幾千宗，死百零人（沙士數字）係唔會明。

咁人地未經歷過係唔知死

中肯 深深感受到大部分外國人智商都比較低下

正常係有病既人用, 無病唔洗
但佢地估唔到國產病毒係超越常理

戴豬咀囉屌

要倍大返佢地個人口
百零人佢地覺得濕濕碎

又係Natural selection 既時候

想帶出唔係豬嘴眼罩都無用姐
無話豬嘴眼罩就100%安全

So I can ....... now ?
同 我支持警察 你們現在可以打我了 句野 個腔一撚樣
根本無分國籍 一樣好多野蠻人 有啲nigga 好撚野蠻

隻病有潛伏期
中左唔會即發病
可以帶毒兩星期周圍傳
咁樣都唔帶罩都痴撚線

叫左都冇用啦 啲人都唔係個個睇新聞 就算睇左都係諗有政府唔驚
利申住北部 啲人真係蠢啲

西方社會風氣問題
嗰邊戴口罩通常係病到就死嗰啲嚟
同埋恐怖主義係嗰邊唔係講笑，而係西方多數戴口罩嘅正正就係啲犯同恐怖份子比較多 所以佢哋比較抗拒

區區都有其實幾嚴重

睇嚟佢哋要經過下SARS

題外話，去過外國發現鬼佬真係無咁怕死/華人特別怕死。所以你話要搞咩革命真係算鳩數啦。。。

弱智冇藥醫

Want know more

我身邊都好多鬼仔鬼妹朋友
我日日比佢地睇支那啲人點死
好彩佢地都聽我講帶口罩
但老老柒柒啲鬼佬好多都智障，又左膠
不過有去過發夢嗰啲外藉人都好醒
智商唔低得去邊

如果所有有病嘅契弟有帶口罩，咁你無病係唔駛帶。問題就係有病嘅契弟有無帶。

手一定要勤洗

係香港都感受到
如果讀國際學校但又同local熟嗰啲體會會更深

香港人領先世界。

機率

白皮豬黎

小弟所知口罩其實係用黎防止自己傳染人為多
當一個社區大部分人帶左先有用 如果只求自保 得自己或者少數人帶咁係無用
所以先有人叫唔好搶口罩 每個人都有得帶你先唔會中招

外國興病左先帶口罩 但佢地又唔知呢個病係未有病徵已經可以傳 所以大爆發 只可以講佢地無經驗

“If you gonna get it, you gonna get it”
講到呢度已經唔使拗，根本夾硬嚟

傳統傳染病喺潛伏期其實冇乜傳染能力
病毒數量去到有傳染能力嘅時候，同時亦會病發

所以冇病徵都有能力傳染嘅武漢肺炎真係超級病毒嚟

wfc 我只關心英超可唔可以如期進行

物競天擇
香港人笑到最後

唔笑得？

好想問佢地 佢地知唔知潛伏期依樣野
成日講中左招先要戴
你知自己中左招個陣 已經太遲嗌 周圍傳左好撚耐

佢地唔識飛沫傳染 ？

其實我都而家都唔明點解要lam手紙揭書核突到仆街
有好多時仲要係唔係都lam

佢地平時真係唔興洗手...

西班牙大流感 死成3000-5000萬人
不過一百年前

809000後 係on9仔冇講錯

佢中咗周圍播毒你總有除口罩嘅時候

倒轉諗佢地唔驚死者

價值觀問題

命都唔驚死 亞洲人點夠佢地玩

生死佢地隨緣

全球平均智商最高既地方 係....

香港

美國人唔帶因為

班鬼未見過大蛇屙尿

佢哋打乞嗤會掩口已經好有衞生常識
流感高峰期成個lecture hall十鳩幾個人打乞嗤都唔係好多人有掩口

Charlotte 好透

佢地完全唔識衛生，好大鑊，屌極都係咁。

佢地覺得係病人先要戴口罩
無病唔駛戴
所以一戴口罩佢地就會岐視

佢地只會戴respirators

佢地唔知全民戴罩個影響力
係可以令到d潛伏病人都戴罩

物競天擇，適者生存

應該話戴口罩一係全民戴，一係有病既人戴。外國政府基於本身口罩數量，生活習慣，一般市民執行既程度，覺得既然都冇可能全民口罩咁不如淨係叫有病既人戴。因為一半人戴一半唔戴又浪費口罩，又做唔到阻止傳播，對政府黎講可能係最壞結果。

當然個人層面黎講戴一定好過唔戴。

佢地係弱智 日日睇BBC都有一堆人係咁
尤其是武肺呢次可以冇明顯病徵
原本佢地話有病先戴係冇錯
宜家好大問題係 你自己隨時係中咗
但未爆出黎 與此同時你已經傳播緊出去

Airborne =/= droplet
班white trash用下個死人腦啦屌

係 係英國住幾年
除咗自己個櫃筒 真係未見過有口罩既出現

香港好多人除口罩打乞嗤，都唔知帶來做乜𨳊

唔好講LONDON呢D
平日夜晚十點你搭火車返D TOWN仔
架火車都可以多人到你要坐地下

教育水平同智商都高過人，但生活質素差好多

嗰病人唔病都病咗，黑心啲講點解要戴
靠病人自己阻止疫情，屌你今次武肺原來係智力測試

其實係人口冇咁密集既地方 勤洗手/勤用搓手液係重要過戴口罩

嗰次去南韓地鐵逼到仆街
有個白人家庭上咗車，我讓咗個位俾其中個手抱bb嘅媽咪坐，然後其他人突然就圍圈坐撚咗落地仲勁大聲傾計。我心諗屌早知唔使讓啦你地都慣咗坐地嘅

爆到7彩最好，右翼遲早抬頭
反正堆歐豬都唔會幫香港
唔幫香港不如一齊尖對支國

咁唔同喎

一種係老而不 死咪死 雖然知戴咗會好啲 不過咪鬼煩啦 (賣唔到 太貴另計)
一種係唔信口罩可以減低中招機會

兩種都抵中同抵死

ig follow啲鬼佬妹明星
都有一部份有帶既

整解

全世界都有依種人認為一地經歷過的只係故仔來,到中招先覺醒
唔係點會信中共會變好D咁天真想法

西方主流報章媒體的確係到今日都講緊唔使全民口罩

啲鬼佬不嬲冇危機意識感，成日都有人玩極限運動死Q咗

如果呢隻病毒真係人造出黎專殺黃種人
咁鬼佬真係驚條鐵

anti vaxxer死撚哂去就最好

大把white trash 仲豬過街市啲阿姐，所以仲咁多崇洋撚真係。。。

我一睇就知道你張圖喺邊個到cap

反而有個德國妹話SARS嚟自歐洲
聽到嚇撚死我

根本無貨
全球口罩日產量一億都無
淨係美國都三億人口
政府梗係話無用

冇用d醫護戴乜鳩 病人戴咪得
死蠢natural selection死咁d蠢人都好

一個二個等中肺炎

基實計平均美國人民智,邏輯思維真係一路都全世界最高, 唔好打咁多飛機好無

係囉，自私就係呢隻病嘅源頭，我都唔敢狂買日韓口罩，真係怕佢地無貨俾佢地本地人。

直頭係，佢地警覺性真係唔夠，超擔心

呢個reddit post係啲”專家”開嘅關於武漢肺炎嘅你問我答 下面有人問應唔應該戴口罩 “專家”都係話戴黎冇用

好多鬼佬都係信政府/專家 唔怕

專家仲話香港 中國 新加坡做得好有興趣可以去爬文睇下

好多人都on9... 可能有d人到死嗰刻都覺得自己冇錯

鬼佬係open d
一向唔用套

和平左太耐 食飽飯冇屎屙諗埋晒啲on9野

呢樣真
唔沖涼都照啪啪啪

去完廁所唔洗手

相信政府，唔戴口罩！

佢哋只係避到交通工具上人口密集感染
佢地去bar, 食飯，返工返學一樣都係多人

仲有佢哋係唔洗手

不嬲意識低

意大利死左過百

agger我唔想移民都 唔明點解d人咁熱衷移民都係因為我見識過d鬼有幾蠢幾on9

其實可能啲個先係主因
可能係唔夠口罩唔敢叫人帶,
香港係"偷步"一早買,加上得7百萬人先可以日日帶口罩咁玩
大陸又係一早買加掌握原材料同大把口罩廠先可以咁玩
全民口罩真係唔容易實行

係香港都見過 成堆蝗蟲咁

Lm

咁咩時候用

根本鬼佬就係自私到仆街
佢地只係好彩有一班先賢幫佢地建立好既制度維持到國家繁榮穩定強大
唔係既死撚左好耐啦佢地

做手術果時先用

霍金：攞IQ打飛機嘅人都係loser

infected你仲有機會戴住口罩周街走咩

照佢地咁計其實醫護係唔洗戴口罩

嗰陣香港係咩都唔知嘅情況下contain 得好，血的教訓點會唔記得

好似當年入打索羅斯咁

唔好意思，我覺得平光鏡都係基本

好多人當感冒，覺得流感爆發都唔會戴口罩
而家驚乜撚

西方人的社會文化，人定勝天，自我中心，自已能改變一切等價值觀，影響住他們的行為

著住對鞋瞓床都得極噁心

留名等睇相信政府，唔驚! white trash jpg/gif

屌 我間學校個校長直接喺assembly叫我地唔準帶口罩coz係useless

陰謀論睇
唔係健康嘅人唔需要戴口罩
而係口罩唔夠供應畀整個國家嘅人用
如果政府鼓吹市民戴口罩但政府又確保唔到整個國家嘅人夠口罩用
咁責任就跌咗落政府到,市民就會將民怨轉移去政府身上
所以政府唯有吹風叫健康嘅人唔好戴口罩確保供應

諷刺嘅係
當政府叫健康嘅人唔好戴口罩
反而變相令到市民歧視戴口罩嘅人,認為戴口罩班人喺度散播病毒
結果本身有病或者懷疑自己有病嘅人就更加唔敢戴口罩
最後令到個疫症更加容易爆發

佢地冇經歷過沙士

點解你班香港賤種咁撚廢日日警察恰？